台灣渣男來講 周杰倫 jj 羅志祥邊個最cheap

以我既角度 羅志祥＞周杰倫＞jj

Zion0209>>羅志祥

Jj>>>中國撚>>>>>>>>>>>>羅志祥

羅志祥根本係模範

渣你家姐個波

JJ唔係俾人爆成日inbox fans定D model想r 野扑咩

周杰倫都食過好多女星

姐撚哥做過乜？

食過好多女 玩夠 溝個14歲未拍過拖既𡃁妹過人世

why not both

有咩問題

咁比佢玩過既女點算

點解唔可以係啲女嘆佢